美國國會議員強烈反彈 反對放生中興 金句紛呈

像泡爛麵條！ 美議員反放生中興 金句紛呈
14:11 2018/05/23

美國總統特朗普釋放訊號，可能有條件放鬆對中興的禁令，引來許多美國國會議員強烈反彈，其中部份人對特朗普的批評，措詞非常強硬和尖銳，現盤點部份如下。

參議院少數黨領袖舒默（Sen. Chuck Schumer, D-NY）周二在參議院全體院會致詞時說：

為了小的貿易讓步而讓我們的國家安全處於風險之中正是短視的定義，而且坦率的說，這將是特朗普政府做出的投降。

如果報道（美國政府放過中興）是真的，特朗普政府就狠狠的被擊敗了......這項解決計劃就像是泡爛的麵條。非常誇張。

參議院少數黨領袖舒默。

佛羅里達州共和黨籍參議員魯比奧（Sen. Marco Rubio, R-FL）接連在推特上發文：

中興被制裁就是因為打破了與美國的協議並違反對伊朗和北韓的制裁，現在我們還要相信與他們的新協議？

如果報道屬實，那中國在這場談判中就獲勝了。令人難過的是，中國在談判中擊敗了行政當局，並贏得經貿談判的勝利。

參議員、參議院銀行業委員會成員沃納（Sen. Mark Warner, D-VA）對媒體表示：

中國通訊公司對美國所構成的國家安全威脅不應該被當成是貿易籌碼。目前為止，這是一場失敗的談判。國家安全考量應該置於總統與中國進行的任何談判之上，而到目前為止這些談判都是不成功的。”

27名參議員聯名致函美國財長姆欽（Steve Mnuchin）、商務部長羅斯（Wilbur Ross）與美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）：

毋庸置疑，中國努力尋求在經濟和軍事上超越美國，成為世界最主要的超級大國。美國聯邦政府及私人企業都不應協助或助長這樣的發展......我們敦促您不要在美國打擊像是中興公司這樣的系列和蓄意違法者的執法行動上妥協。

全民反美

全民反中

原文？

鬼佬唔係有一句: fool me once, shame on you

Fool me twice, shame on ???

真係有得傾？

侵：唔關我事架朋友，國會班契弟搞搞震渣，你同佢地雕下

自己搵，一係等我今晚得閒先

煲一煲中興，一年少2000億貿赤，仲想點。

你信支那

為一間中興 破壞一個司法制度
個代價貴過兩千億

你估美國唔放生中興，習大大會唔會夠膽唔減貿赤？

美帝

rubio